想問下呢球沙真奴做緊咩？

散步返意假啊嘛

連跑步都咁舒服

以前有kante追好多呢d波

踢得舒服

波台垃圾

真果個沙真奴快好多

邊個沙真奴

我噴精了

逗住史達寧

下篇要Lunch後 今日比較忙

錯post sorry

佐仔

舒服佐

好舒服

球證仲積極過佢

我都以為係呢個

依個係渣真奴

曼秀雷頓條柒頭

用眼去防守囉 唔識唔好出聲啦

呢條友都有人撐真係戇鳩
攞住個波淨係識橫傳，後傳，截哂佢啲passing lane就on99攞住個波，連帶生個波都唔得，長傳射波又係廢嘅
防守仲好似打少個，身體質素廢，企位又唔出色，講執second ball Henderson 都仲出色過佢
一個咁廢嘅人都可以成隊波圍住佢轉，佢好唔好意思

全速架啦

咪屈, 咁你係廢.gif跑得快d

如果係 Kante
呢個情況，Kante 已經企咗喺靚位擋住帶波條友
就算佢失咗位
佢都會好快拍住條友
唔會俾佢咁長驅直入己方腹地

心諗張gif講緊邊個沙真奴

佢全速跑緊wo

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過”豆“住中場
我就同過一個中場中踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂
6-0好安心

踢慣養生聯意甲

haha

逗左架喇

逗住曬 好C服

你睇下高華錫 起碼有試下追

呢隊波好勁

沙蛇個仔啊

老坑晨運下姐

逗住防守啫 唔識波

好似街場d跑唔郁既廢老咁

相比起神軒勁過佢好撚多

球証仲跑得快過佢

D步姿幾優雅 睇到都舒服

以為你講10:05個球

左仔就叫佢煙真奴算啦

佐丹奴呀 沙真奴

講真 法比踢佢個位仲好
買件垃圾番黎吹奏

佐仔負責傳遞沙sir指示
喺中圈附近已經提左高仔回防，收步好合理

逗住逗住

還真的 舒服

做返本職，逗住你防守囉

扑街。。。好似怪錯佢

佢平時陪沙sir吃煙學戰術付出好多

可能食得太多煙個肺頂唔順 跑唔郁

d波舒服到

係，佢指示緊高仔要追波，但高仔起步太慢，完全係高仔錯，佐仔已經盡咗責任
唔係點解你地係屌佐丹奴唔屌高華錫

佐仔防守舒服到

啊啊啊啊.....啊.....啊..好舒服

睇得好舒服

Fifa不同意

@lingard

舒適型中場

佢預知到呢球唔會入先收步唔追啫

呢下真係癡撚線

樓豬唔sick ball

呢球個個都屌大衞雷狗
冇人屌沙真奴
明明條友完全保護唔到防線又要搶防中嚟踢

企定唔柒追波 隨便的收腳放慢

球證仲快

本來唔知邊個係佢，但睇完幅圖之後明晒

隔離球證仲積極過佐仔

計埋時差
應該食緊tea

應該高華錫打
本身皇都做呢個位
夾硬推上去，搞到佢啲帶生個波同長傳無哂

你班友識咩......跑咁快就唔舒服了

打迫搶隊佢真係成舊屎咁
傳又傳唔到 波又帶唔到
防守仲係大漏洞

巧c服

左仔d波

眼神防守

埋去追個個係邊個？

睇唔清楚

高仔

最搞笑係kante竟然入埋禁區攻，一失波就比對面打反擊，最後防線靠佐仔同雷斯守

戰術大師sarri

佢對腳既頻率仲慢過曼城睇緊波既球員

你地唔識波姐，最後入唔入?

佐仔預知呢球個龍會撲到所以唔追，氣都慳番，比著你啲傻仔實個個嘥曬啲氣追落去啦!

有睇佢射12碼就知, 跟本唔洗同你急

叫利真奴ok?

先唔講佢勁定廢，佢態度都好有問題
Hea撚到咁當自己咩料呀

天才都係高傲 好似普巴咁

佢負責逗住

哈哈，屌，巴打留起晒撐逗住型中場嘅傻9留言

全能到仆街

逗袋型中場

佐真奴係沙利親生仔
叫沙真奴有咩問題

冷靜到仆街 對面攻到埋黎都不慌不亂

條友唔係叫佐丹奴咩？嘜鳩沙真奴 樓豬又柒

阿伯晨運都跑得快過佢

fifa50速 腳跛咁款

你當佢係球證既話, 成個觀感就會FIT晒

好似仲慢過法比

知雷斯出曬名穩陣

清識波

叫阻住條路啦

佐仔~kimochi

逗住

10人 vs 11人
被炒6粒相當合理

屌覆左兩次

逗到個中場好舒服

俾沙利鏈住春袋跑🧟‍♂️

佐仔勁到連對面推進都咁舒服

舒服型防中

沙利嘅球員替身咪叫沙真奴

舒服到

豆住對面中場
放心哂

打卡奴

逗撚住囉

收步真係好笑

佐仔上帝視覺踢波嗰陣你識睇波未

27歲(舒服)